喇叭音量調較問題 音響撚請進

新手入門 買左pm0.3
咁喇叭有大細聲調較
咁我想問正確較音量方法
-喇叭開盡 電腦較大細聲
-電腦開盡 喇叭較大細聲

邊類先正確？見個個人講法都唔同

D人話咁樣好似無咁易拆聲？！

買部mixer仔推大細聲
電腦電話ipad條聲入mixer
方便過下下係喇叭轉volume
利申 9吹

我未必買mixer喇
純粹想討論下以上面d方法
邊樣音質會好d

電腦line out 出就電腦推盡

^

建議簡單買部有DAC的前級出有源喇叭，前級調控音量

咁理論上都係建議
推盡電腦
喇叭較量？

yes

明解

有d喇叭個音量制放後面 勁麻煩

我自己隻喇叭教7成音量
教音量就用dac既variable lineout

音響呢樣野真係易學難精 幾有學問

Pm0.3已經係⋯

我自己就方便就算
唔理咁多野

巴打用緊咩dac同喇叭？
左好似係mac post都見過你

Pm0.3同hpa4(mod)

我正正打算咁樣既組合
有知音人
我有兩樣野唔明
-我用mac>hp-A4>pm0.3
咁係咪mac開盡聲>hpa4較聲>pm0.3開盡?

-同埋用itunes做歌庫 隻hpa4係咪要用佢既軟件先運用到隻dac聽歌？

Mac set hpa4 output 較最大
咁已經所有聲經hpa4出
Pm0.3音量自己因

最終都要搞個pm0.3後面個音量

我set死7成搞hpa4較

巴打邊到入手隻hpa4? 大約幾錢？

我係pcfull volume>Scarlett2i2較大細>pm0.4 c七成

遲下轉淘寶膽dac

無咩大用, 留返D錢入對靚喇叭好過

平平地玩下姐racoon sg300下一步係買合併機出廳玩，房太近場，拎黎打機聽下日本女人叫聲姐

Pm0.4c 又大舊左d
日本用家果邊又反映有小問題

我用咗兩個月到覺得ok喎係低頻肥仔少少姐

fd放
依家得返hpa4bl

點睇kef x300a 內置dac

冇rca入小心份dac唔靚，不過價錢幾抵

多左個無用既插頭

想問主動式監聽喇叭可唔可以經DAC出等音質再實淨D?

建議你買埋Amarra/Audirvana Plus
itunes直出既聲好垃圾

我覺得效果同真出唔係太大, 用緊genelec

一闊n大

其實主要推耳機用 Thx巴打

用緊SDJ50X

呢幾百蚊抵比 你DL黎試用下就知

用緊 不過就要預冇得再升級
因為部機得3.5同USB,两個喇叭都係用USB連住,輸入點都要經佢個DAC

研究下先

放枱面既話買埋個isoacoustics腳架 bass方面會有驚喜

一對成千銀 ？
Pm0.3唔駛咁大陣象掛

bass放上枱就有需要 最好做到張枱feel唔到震動
第日升級都可以繼續用架嘛
去鴨記幾十蚊買幾粒腳釘都ok

隻腳實數係幾錢？
有分大細？

我係kicksound買 最細果隻$860
有隻大陸老翻cubeman 聽講效果差唔多 淘都要580人仔

最主要可以較返角度令單元對返正耳仔
消除左共振 bass下潛好左同實左好多

不過你而家應該買usb dac先最有用
Audirvana Plus要你有dac先發揮到

一步一步黎啦....
幾十蚊釘腳不如拎本字典墊住, 最好都係買isoacoustics, 效果真係好好
用開mopad 轉isoacoustics 都覺得使多幾百蚊係值得

Amarra 好耐以前有優惠code, 平過正價好多....
Audirvana Plus 唔知有冇優惠.....
其實而家Amarra 定 Audirvana Plus 好聲d? 早幾年玩既時候覺得Amarra 好d

lm跟進

我本身都係諗住剩係用黎較角度 冇諗過咁大改變 特別bass 真係好驚喜
amarra一直都好聽過Audirvana plus，但用落好唔順手
amarra4變左獨立player，但又零管理能力，個system optimiser又要另外用apple script開
所以而家都係用返Audirvana plus, 個app寫得好用太多

Dac有無抵玩推介 除左hp-a4

你最好自己去旺角試聽下 呢D野個人口味
不過mac撚就不得不提duet 2

Auditrvana plus係咪就黎出3
咁現家買2好似有d on9
同咪幾到買最抵

btw藍牙dac有咩好推介
現家用緊隻arcam rBlink

我信巴打同收集下推薦 再去試
好過落場信班on99 sales

budget 幾多 聽開咩歌?

而家買2 可以免費升3, 好似過多两個星期就出
藍牙真係好聽既應該要用sony既LDAC

電腦mac
喇叭Pm0.3
Dac $3000筆直 歐美流行/jpop
都係好新手
喇叭墊 用住咩墊住先好

你有呢舊錢就應該all in哂喇叭先 會有最大提升
3k最抵玩ud301
唔想洗錢用象棋頂住先囉 上面再用重野壓實

有時咁諗 不如all in 一體式有源好似夠哂懶
好似
Kef x300a
Kef egg

冇錯 好方便同慳位 我房仔用緊x300a已經好滿意
逐部買又amp又dac 後面又一大堆線 配得唔好可能仲衰聲
最緊要係做好環境 上腳架擺位呢D去發揮好你有既野

X300a邊到買會平d?
Egg 又得唔得？

連喇叭都換埋 kef個價錢貴左D 可以睇Yamaha nx-n500
我係貪個同軸單元靚仔先簡
egg唔洗諗 可以去華仁慢慢睇

Egg唔洗諗 係因為得個樣？
華仁會平d?
Yamaha喇叭一定要去通利？

同埋暫時用itunes +aac256格式

認真，電腦七成，speaker較音量
電腦唔好較100，有啲音效卡會clip

利申，用示波器度過

egg始終size限制 換佢不如玩好對pm0.3好過
華仁應該有齊咁多樣

source最好無損 itunes最方便就轉apple lossless
aac如果係無損轉or apple music都還好
mp3轉過黎就真係食屎

Mp3真係唔多店

直接斬頭尾
aac設備同隻耳冇咁上下都唔係好聽得出同無損既分別

落場睇下dac先

推

想問下audirvana plus有冇得直接import自己itunes個playlist?
我淨係搵到得import成個library

同咪有冇咩要set?

開iTunes integrate mode
當佢係一個plugin就得 照用返itunes播歌
再係setting disable哂itunes既output, 用audirvana 控制音量

唔該晒巴打
有冇咩基本setting要入preference到搞搞佢

我入左audio system, 見如果同bulit-in speaker既話佢下面有一堆數字都係綠色，eg, 44.1, 48, 88.2, 96
但一轉左隻bluetooth dac就得返44.1
即係仲衰？

即係你個dac只support 16 bit 44.1kHz
一般音樂file都係呢種
除非你有hires 音樂係24 bit 96 kHz 甚至以上 唔係都冇分別
同埋藍牙太慢 都唔會跟得上 一隻24bit既歌成百幾mb

但呢個只係sampling rate，出signal去dac獨立解碼一定好聲過垃圾bulit-in

原來係咁
我仲有一個問題
我平時都係airplay connect個dac
當我用audirvana既時候，佢就要我係itunes disable左airplay
個問題就變左得audirvana用到airplay
電腦其他出聲既功能，eg, game, youtube就變bulit-in speaker 或者有時直情無聲
係咪死症黎？

岩岩試下直駁imac 個耳機口出聲，audirvana廢左武功 聽唔出有提升

呢個係佢一個好重要既功能 將所有唔關音樂既system service block哂去令聲音更乾凈, 再強制經佢個software出聲

你想方便D可以係setting較返priority standard 同唔好比佢disable咁多野

不過我唔聽歌去睇片時禁stop佢會自己release playback, 可以正常出聲 冇你既問題

禁stop就會咁 跟住就可以正常出聲 好方便

我都lm學緊野

自己enjoy就得 唔好屎忽㾗去試聽 無底深淵黎

提一提mac 如果行sierra，audirvana無左direct mode播唔到DSD，要自己改file先用得返。zodiac platinum+focal solo 6be 路過。有需要我可upload file教你改

301

留名學野

Sierra Direct Mode Fix

Download link:
Download
1. Fixed IOAudioFamily.kext
[url]
[/url]
2. Onyx 修正Perrmission
[url]
[/url]

解開mac上的sip鎖
方法:
1. 重新開機
2. 重開後長按Command-R進入Recovery Mode
3. 進入Recovery Mode之後，從Utilities > Terminal輸入:
csrutil disable
4.Reboot

Sierra Direct Mode Fix
方法:
1 以Fixed IOAudioFamily.kext替換IOAudioFamily.kext
2 路徑/system/library/extension
3 從Utilities > Terminal輸入:
cd /System/Library/Extensions
sudo chmod -R 755 IOAudioFamily.kext
sudo chown -R root: IOAudioFamily.kext
4 用Onyx修正Permission
5 Reboot後可用

再upload fixed file:

重複打一次清楚D:

3 從Utilities > Terminal輸入:

cd /System/Library/Extensions

sudo chmod -R 755 IOAudioFamily.kext

sudo chown -R root: IOAudioFamily.kext

辛苦哂
唔知新版會唔會fix

我sierra 用緊developer beta版，成日有升級都無fix過，次次升級都要做一次以上動作

個人愚見TEAC全線產品都唔掂(試過UD-503+HA-501推AKG Q701/K712)

點唔掂？平平地，有pre amp, headphone amp, 玩usb, 玩lan又得，解埋DSD, 有乜問題？

HP a4bl can do the same , the problem with TEAC is sound quality

特別用耳機試，每隻都不同質素、口味，無唔掂，只有唔夾，係音樂唔夾？我都有過10隻耳機，數千到過萬元級都有玩，也不會斷言平野唔掂

JBL CM202 有無用家？
呢隻好似筆直有限下唔錯咁啵

我覺千幾best buy, 有usb, 藍牙，內置解碼，省dac 錢

我覺得你買部dac玩好部pm0.3好D, 一定好過cm202
第日升級又唔洗成套換過

咁有無喇叭推薦比小弟？
想有usb,內置解碼, $3000-$4000不直,藍牙唔需要

自己識既心水
-JBL cm202
-audioengine HD3（a2+用過唔考慮）
-KEF egg

買部dac入坑，a u rdy無底洞? 就算買dac 要追都有排升，其他配件墊腳、電源、電線都買窮。想要乜？銀包有乜？計清楚。

好羨慕巴打你隻x300A

成日身㾗想升級 但又冇得升 慳返唔少

講得岩 入左坑個budget會無上限咁升

我想想下都係一體機 想慳下荷包 有無推薦？
上面果幾款點睇？

我見egg比較多人用 其他冇咩人買, 不過個人唔鐘意個造型
cm202路過試聽過覺得冇咩特別 唔知佢點駁
去試聽果陣試埋之前提果隻yamaha囉

Yamaha 試左都幾監聽味 覺得幾均衡
價格係貴左d

呢個budget, 留意下audio pro addon t14

佢個dac support到dsd, 我而家冇得播dsd
慢慢試岩自己口味最重要

Adam A3X 路過留名

呢隻有無dac內置架？

同埋邊到有得試？

冇dac 華仁有
最好搵返D正常箱型 egg既bass應該唔多掂

X300a non wireless見到有間做$4800

audio pro 喇叭威達有代理

題外話，用mac 藍牙喇叭預設無aptx，可下載一個叫bluetooth explorer軟件開放功能，網址：

學到野

仲唔快D買

呢個價ok?係幾吸引喎

巴打們對audio engine印象如何？

搭單問
電腦>dac>amp>喇叭

大細聲應該點較?
如果插headphone插邊part?

唔介意輸入得usb同3.5幾好 我鐘意佢聲底多過yamaha

amp控制 插amp

買focal啦

fostex隻dac做得唔錯
再唔係holo 隻泉r2r
luxman好似新出左隻入門dac

加個focal active 咪得囉

Focal xs book?好似無dac?

你一部乜都有
要升級你就要乜都買過曬

一體式預左 巴打推介既focal係邊款？
我目標暫時都係一體式

cms40
雙class AB amp

$7千幾

budget 越玩越大，不如出goldmund micrometis wireless

天價

不如影張相睇下你要擺咩地方再諗

一次過
好過遲啲到喉唔到肺

去聽下啦
好似減緊價
而家唔買就遲啲用新價賣(貴左)

冇錯 咁樣先最慳錢

最後可能揀audio engine HD3

good choice 乜都有乜靚仔

我又係cm202 同yamaha n500 掙扎緊

價錢質素都好唔同啵

但香港得尖咀果間有賣

個重量差咁遠既 一隻1.5kg
比多一千 x300a 一隻7.5kg

其實yamaha 好得

如果巴打對pm0.3有興趣 可以搵我
買左幾日 黑色 放600$喇
Dma買

想問各位巴打知唔知邊間有得買Alesis喇叭
搵過好多間都冇

通利代理，年年清貨減價都有得平

舊年

原來通利有代理Alesis
唔該巴打